China is erasing its border with HongKong

佢成個series 有幾集講中國近來干擾香港同埋講香港風水文化，幾好睇，有興趣可以睇下。

Push

樓主原意係好 但都幾old news下
甚至已經有人連登開過post